機鐵又塞到仆倒焗死人

係一個人都冇啊!又話遲到好過冇到而家人影得個幾隻!一條地鐵都塞唔到仲話想塞機場？？

推

等到收工時間再睇
希望收工多d人

Push

是咁的
剛剛睇到一個POST
路透社：林奠一出聲，恆指就下跌了

就諗起其實民間記者會一出, 恆指即反彈
即刻諗住用小畫家做文宣圖先

點知比我發現啲咁野

無獨有偶，兩個大瀉都係機場受阻先出現
但上次因為美國8.5 同時宣佈加關稅，而令大家覺得呢一瀉係美國因素

尋日點解美國開巿，港股突然跌咗200點呢?
今日一開市, 又斷崖式急瀉?

大家睇到重點未？

平民都做到! 唔駛靠大鱷, 唔駛靠有錢佬, 唔駛出解放軍

If we burn , you burn with us!

721 811

816(攬炒) 818(民陣)